10萬 + / - 買車

暫時睇中大b, ct200h, fit rs 同 F20
唔知點揀好

新果架jazz rs gk5幾正
其次大b

後排經常留吉先好考慮CT200h

10萬 買單車啦你

聽講 118 都好窄

第二代靚啲喎

下十萬上下都買到好多車啦

GK5真係最正, 除左雙氣袋

唔鐘意佢個頭成部city咁

a5

我反而鐘意佢個頭

不如F10

但我鐘意佢個尾

咁貴

前期F10，10萬多少少，舒服超多

會唔會考慮加多少少一步到位直上c63s?

加多少少上 GT

放𡁵部大b，pm傾下